防毒軟件創辦人邁克菲(John McAfee)西班牙被捕

【Now新聞台】電腦防毒軟件邁克菲創辦人在美國涉嫌逃稅被起訴，他於西班牙轉機時被拘捕。

西班牙警方消息表示，在英國出生的邁克菲上周六持英國護照抵達巴塞羅那，企圖轉機到土耳其伊斯坦布爾時被拘留，稍後將轉送馬德里接受引渡美國的聆訊。

美國田納西州檢察部門指控邁克菲逃稅和詐騙。案情指，他2014年至2018年期間，涉嫌借用其他人名下的銀行和虛擬貨幣戶口，以及借用其他人名義置業、買車和遊艇，刻意隱瞞收取超過2300萬美元佣金，發放誤導的虛擬貨幣交易建議，罪成最高可被判囚30年。

呢個年代仲有咩人會特登買防毒軟件

防黑客入侵當用緊vpn時

主要係企業， 而且mcafee 個人用戶版麻麻地， 佢真正強大嘅係企業套裝以及雲端分析功能。

點解而家咁唔興？記得10年前個個都裝，而家冇人用？

吓，身邊frd 個個都有裝喎，當買保險囉

你唔記得有樣嘢叫做Windows Defender啦

mac/linux唔使用，上windows10 default果個夠用。個人user好似唔使特登買？

windows defender不了，唔夠全面

企業就真係仲講得過，但個人用嘅話我諗win10內置已經夠用？mac/linux更加唔使講